大家有冇諗過利物浦d龍個個都咁on9其實係莊家作怪

遠既唔講，近年既連拿／米奴烈／保單／型棍子
個個係前球隊都踢得唔錯，起碼好過踢利個時，

但係點解一踢利物浦就搞到咁

我聽我升中五想讀精算既表哥講，利物浦唔係唔想贏
而係莊家作怪....表哥話呢個可以算係近年足球史上最邪惡既黑幕....

屌 俾你開左

我覺得係地理問題多d🤔
同市拖肥個史堡都一樣咁on9

great minds think alike

同你個名一樣

hi rubbish

踢英超唔撚易呀

有道理

當年跳蛇舞果個幾勁 靠佢贏歐聯

得啦你表哥升中五好撚勁知道內幕消息，同佢講以後實做硬精算師

咁你表哥有冇批到幾時拎英超

冇錯，我收到風個全世界幕後最大莊家就係雲加
操控轉會市場唔再講，年年阿仙奴都係排234名
你估真係咁巧合?

半一讓太多(馬後砲)

屌你爆左出黎宜家唔洗搵食啦🙈